死30萬人，1700萬人中招，作為世界大國領袖來講，侵侵真係唔掂 ！點 MAGA 呀 ？

睇下英國日本德國澳洲，開始明白點解咁多人反侵

著名五毛
可以已讀不回

死30萬人
1700萬人中招

因為中國肺炎

完。

ok then ?

落馬啦
以後世界由我國話事

比例上已經好過香港

定係你要全城lockdown唔開工，gdp跌50％，所有人饑死？
一個已經講過左成年嘅問題仲拎出黎講，你訓左成年？
而家d5毛水準低到

澳洲紐西蘭GDP腰斬未，餓死人未
一個已經講過左成年嘅問題仲拎出黎講